關於遍地定係港島

以下內容好有可能被負評,但我仍然想傳達呢個想法俾大家知

以online game 黎講,本人係支持遍地, 因為可以分散對方既資源,同時大家可以散得較快
亦唔覺得盲目針對住一個地方有咩意義或代表性
我地要做既係撚狗加宣傳,最理想係低成本(即係少數/沒人被捕),
可能有人會話去到呢個moment, 大家唔會正係想撚狗, 可能巳經想打佢老味臭系
我都同意,但經過今日大家應該心中有數, 我唔係話失敗主義或者咩,只可以話對好多香港人黎講仲未ready到, 而呢樣係無得逼,但十月一號巳經係過幾日既事

最有效既方法就係遍地開花
歡迎討論, 和而不同無問題,大家互相尊重
兄弟爬山,各自努力
無論大家最後點, 都一起走下去

Push